有冇人夜晚特別容易諗起自己啲柒嘢?

諗返起好多嘢真係柒撚到想死

我由朝到晚都諗起

係咪你人生有太多柒事

可能啦

諗淫嘢多啲

夜晚特別易會諗之前啲衰嘢
屌唔撚洗瞓

係 有時好後悔 後悔到瞓唔著

開心share下

人不柒頭枉少年
唔好柒一世就得

Give up is ok

諗翻起，最刻骨銘心嘅柒事先係最令我成長嘅事lol

屌，想縮翻入老母個閪
但係已經過去，嗰啲人同你都唔再來往
Who fucking cares

日日都柒緊 日日都諗起

same